是日早餐 窮撚勿入

窮撚到要食蕉 屌
依加去番工

陰公豬

哦

型